有無人係日本買過西裝?

以前去日本旅行成日見到好多西裝店，多到眼花撩亂
嚟緊想趁再去日本玩，試下買套平平地西裝返工用
有無巴打試過係日本買？有咩要注意？
另外，係樂天買有無伏？

樂天review係咪通常都比較持平無咩打手?

五毛狗出現

西裝啱身好緊要
上門市自己試完買感覺上穩陣d
東京周圍都有西裝舖可以慢慢揀

點解要去日本買
講牌子，香港所有名牌都有專門店
要搵師傅訂造，都有大把一流裁縫喺香港開鋪

喬治布殊嚟香港都特登tailor made十套八套西裝

有，係青山洋服買過，改袖同褲腳有得即日拎，同價位嚟講品質好過G2千。